好傷心

😢

咩事呀肥仔

嗚😭

慘

😂😂😂😂😂😂😂

咁就開心啦

你班仆街 無良心架 無啲憐憫架😭😭

錫返肥仔ungugu

係ungugu

系

梨刀傷？

抵死